\beginsong{Esta es la vieja historia}
\beginverse
Esta es la vieja historia de un hombre cojo y manco,
cegato, sordomudo, sin pelo ni color,
que la tuberculosis se había instalado.
En sus pobres pulmones, en sus pobres pulmones,
del humo socarrao.
\endverse
\beginverse
Su madre era una mala, su padre era un perdido,
y ella se las daba con su mejor amigo.
De cuatro hijos que tuvo, la lepra los mató.
Y a su hijita pequeña, y su hijita pequeña,
un camión la atropelló.
\endverse
\beginverse
Un día fue a la Iglesia a dar gracias a Dios,
y una cornisa entera encima le cayó.
Estando en su agonía una blasfemia echó.
Fue su único pecado, fue su único pecado,
y por él se condenó.
\endverse
\beginverse
Y estando en el infierno se le oía decir.
Esto es vida macho, esto es vida macho,
¡esto es vivir!
\endverse
\endsong